【再R料】R完動畫，想搵啲主角屌打嘅 漫 畫 燒時間

上個post 啲動畫好似都睇過晒
今次搵漫畫
應該會有好多
最鐘意睇異世界屌打

魔法戰爭漫畫版

屌你老母

關於我轉生成史萊姆的那件事

秒

update得好慢
more

烙印戰士 主角轉生做神屌打全世界

係神之手

我討厭正字正確